Miss Evelyn sterk wordt opgewekt door de ontevreden aard van mijn eerste gevecht, was zeer warm, en gooit haar armen en benen rond mijn lichaam, hebben we weer blindelings in alle tumult van fucking, en zoals mijn vorige wegenbelasting voel je had ietwat verminderd de kracht van directe lozing, kon ik aan mijn bewegingen exact aan mijn meest actieve metgezel en we zonk samen in alle zinnelijkheid tevreden verlangens, liegen lang opgesloten in elkaars armen, voordat we opnieuw in staat is te hernieuwen onze bestrijdt in love's heerlijke domein.
